有無人可以簡單講解下TRADE WAR

假如真係簽唔成協議, 理性D講邊一方損傷大d?

同埋其實農產品支那係唔係非向美國買不何? 無其他替代品?

農產品主要係唔係大豆?

好多人以為大豆只係可以用黎食
事實上不論飲食醫療畜牧工業都要用大豆